美聯社揭中國官商勾結致全球爆疫 劣質試劑令確診「清零」

...
報道也引述英國倫敦帝國學院的統計，截至1月31日止，病毒爆發地武漢僅出現19名疑似感染者，結果只有1人被驗出，其他18人則因為疑似不良病毒試劑沒被驗出，被送回家後有可能開始傳播病毒。當中有一名彭姓教師於1月23日因為咳嗽好幾天才送院，醫院檢測出有肺部感染迹象，直到1月30日的測試結果都為陰性，但彭姓教師依然高燒不退，直到家人的懇求下再驗，才終於在2月4日驗出陽性，不過已經太遲了，幾星期後宣告不治。
...

你知我知、係你啊媽唔撚知

阿媽係女人
佢地lag左成年

呢d算新聞？

新聞界ie

而家先報幾撚陰濕
比兒登牌上

公開秘密。

咁整左病毒，都要整疫苗架
唔搵支那狗嚟試搵咩？

仲衰過ie, 搞到我睇下今日幾號

咁啦
日日講 月月講
講一次半次班愚民唔會明架

宜家先講有撚用

香港人先係支那問題專家

IE